俾個臭雞搞到冇咗份工

有冇啲工少啲臭雞

不如你有咩工介紹俾我仲好啦

地盤